20200426 我愛中島健人

恭喜sz進化論地上波！！

今晚有林先生的初耳學睇